依單嘢會唔會係某警務處副處長玩大咗？

直覺話我聽，奴隸聰11月都退休，賤極都唔會冒險出到依招。相反要上位嘅人就要拎到警隊內部軍心，做法極似某強國黨員。加上6.12前後被蘋果爆出驚嚇錄音，又去過中國幹部學院進修

以下係轉載城寨的post

鄧炳強與元朗社團關係

行動處副處長鄧炳強是現時對付示威者的最高負責人，製訂沸水政策在旺角丶上水及沙田圍捕示威者，造成大規模衝突。

大家可能唔記得，他在梁振英上場後，2012年出任元朗警區指揮官，同當地社團黑幫稔熟，離任時梁志祥丶錦田鄧賀年歡送。元朗黑幫一直是梁振英支持者，當日在朗晴村諮詢會曾樹和及一班流氓便公然為梁保駕護航。

今日元朗黑幫公然在車廂襲擊市民，昨天消息已經廣泛流傳，今晚八點白衫流氓通街行，區議員丶居民報警冇人理，元朗警方絕對知情，他們是配合黑幫襲擊恫嚇香港人。我們有理由懷疑，究竟曾任元朗指揮官的行動處處長是否就是主謀？